墨香大馬正服新服3月28日強勢公測

墨香倒數 3 天！【九尾狐】公測！
現在可以做什麼呢？一起來看看吧！！！
【新墨友】 - 不曾玩過新墨香
1. 當然是入駐新服拿序號咯！
2. 然後把遊戲 PC 客戶端下載好
3. 當然要查看新服活動啦，做好準備嘛
4. 參與新墨香微電影分享活動贏墨幣耳機

係時候再次集結連登力量打遍星馬泰台港澳
上個post開到柒左唔好推

Useful Link:
Facebook:
官網:
Download:
新服活動link:

有無wtsapp group 新墨香唔多識玩 想請教下

之前有冇玩過

之前玩墨魂 不過中共玩就棄左

唔信佢又玩

佢都算
場又冇 人又多 都冇位升
知唔知大馬果邊墨香係點

聽日5點

有玩可以+我

之前玩左台灣既墨魂，壓等壓副到太悶

good play?

呢個節奏快好多
玩左一日已經46

55 $800攪到雙真

有無wtsapp group姐

800$雙真技？